（有片）女神全裸為前線打氣

屌你老尾，你都你想紅啫

有冇人知條八婆咩料？

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

推

禁入去負皮

block

屌佢老母！

臭4 講得咁好，一定有人教，就算無，都一定係特權階級或家人

求起底，推

真係相由心生
賊眉賊眼

乜撚野叫全裸？中文u?

求真。全裸

小心第一個送你上去同習總談心

禁入去負評即走
唔會有廣告費

推到有IG
幫佢出名！！

臭雞已report

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

佢用左心理學高階技巧：分割法division/separation 分割香港人 將香港人呢個term分左做唔同人 其實支持警察好多都係大陸9同埋d收左錢既人 屌你老母 警察full gear咁霸洗撚支持？

我直情睇到擘大口得個窿

請廣傳呢條片-反送中人士的心聲

林鄭：一個是和平理性遊行
另一個是另人痛心震驚的違法暴力場面

以上是政府所採用的心理學分割法應用大法，目的係分化香港人流，主流同次主流意見既分流，藉此分化一部份中間派中立人士或無過多思考既廢老

老鼠芬啲人呀

入嚟教你如何應對有狗入屋

要搵佢出黎 佢最好就唔係香港人 等佢周圍既街坊認識吓佢

呢d 人無一個係無辜

係咪真係有必要
咁班警察係咪真係有必要近距離施放pepper spray, 記佢老母，同埋兇律師呀？

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

[長文]眼淚的意義

正臭雞，推去大灣區啦

仆街含撚死啦，好憎呢啲企高地嘅發言

全裸？？

【短片】【90後發聲撐警】女大學生：不贊成用暴力、示威者不代表我們、有必要這樣撕裂嗎？

鼠王芬d𡃁黎

我地偉大既毛澤東同志提出了“槍杆子裡面出政權”的思想，由此成為指導中國革命幾十年的響亮口號

我地偉大國家既政權都係由一眾革命先驅用血肉建築起來

妖女居然敢講出如此反動言論，支持政府捉拿此等反革命份子

唔洗等送中啦，直接帶走到中環碼頭洗頭！

起底組又要出手

條女腦缺腦？

推 凝住佢講野有口音

係？有無fact check

革命無罪！造反有理！毛主席所倡導的中心思想，咱們必定矢志不渝地實行！

入去追po #89

唔該晒巴打

何謂法治

一齊教育藍絲

算啦 有幾多丫

香港人有好多種，
其中一種咪好似你咁囉。
知唔知係咩啊？係無腦啊

21歲望落咁撚老

等等咪住先
你唔係香港人.....

佢唔講98我真係唔撚知佢係98
無論係佢立場 佢講嘅嘢 定佢個樣
都唔似係98出世嘅人
係咪淨係睇tvb新聞？
一係就藍血家庭

呢條友係cc讀左兩年yr1讀唔掂走左去ou 讀part time degree 都叫大學生?
利申發夢夢到

你發夢有無夢到佢咩名讀咩科個類？
或者我地可以傾下你既朋友 有無咁岩係同佢一樣名
中文又好 英文又好

臭g

這麼醜的女

呢排好似興玩deepnude, 我發夢download完 有冇全身相？

「XXXX不代表我」係近年共産黨分化手法

標題疑似散播色情物品

已檢舉